巴塞官方恭喜皇馬：祝賀皇馬奪得歐冠盃冠軍

皇馬又一次奪得了歐冠盃冠軍，而作為他們的死敵，巴塞也通過官方渠道對皇馬錶示了祝賀。

今季巴塞在歐冠盃上的遭遇堪稱恥辱，在8強戰中他們面對羅馬，在第一回合4-1的巨大優勢下，第二回合卻在羅馬主場被對手3-0逆轉反勝，落寞地與歐冠盃告別。好在他們之後順利奪得了西甲和西班牙盃的冠軍。

而皇馬則一路過關斬將，先後淘汰了巴黎、祖記、拜仁，並在決賽中擊敗利物浦捧得了他們歷史上第13座歐冠盃獎盃。雖然皇馬的歐冠盃戰績令人羨慕，但巴塞在賽後還是大方地為皇馬送上了祝賀，他們的官方Twitter寫道：「恭喜皇馬奪得了2017-18賽季歐冠盃的冠軍。」

賤種蝗會話好撚虛偽

有風度

thx

古天奴有無祝賀前英超冠軍隊友拎歐聯

反而係啲疤迷唔肯接受現實，點都會呱呱嘈

琴日去皇po讚皇馬都比班蝗狗屌
連登文化

屌, 係連登, 疤迷講恭喜咪又係比人串

明明係皇馬球迷得勢不饒人

皇果陣係咪無列隊

冇蝗狗入黎回應

賤種列隊未

三連冠又真係要真心恭喜佢地
唔係咁易做到，咩紀錄都破晒

利申 疤

列隊未呀

黑撚到閪咁有乜好恭喜

巴利真心勁

恭咩喜吖 3年都黑哨醜唔醜
班蝗快撚啲死全家呀

講左未

係 佢地唔死就你死

賤種蝗
人地恭喜你
係咪應該列隊回禮?

利申: 朗迷